[英國撚] 點解香港人去到英國仲要食yo sushi?

狗都唔食啦

有時唔想煩都ok ge

嘩 diu 4年前食過一次 以後無再去過
難食到

冇見過亞洲人食

曼城個間 長期見到有Asian

wasabi >>>>>>>>>>>>>itsu>>yo sushi

狗也不屌

Agger, 但如果有得揀 會食m記算

wagamama咪仲極品

冇itsu咁垃圾to be fair

英國有d鋪頭 整得仲好食過香港

係喎 差啲唔記得仲有依間垃圾
上次個fd叫我食 食完我同佢講 你咪撚再帶我黎

食meal deal都唔食yosushi

wagamama真係垃圾到痴線
係機場見多人食諗住試下
屌難食到

我寧願食99p cheese burger....

最諗唔明啲香港人點解要去食

食過車仔主場隔離個間 個日本籍師傅勁nice喎

Wagamama狗都唔食，都唔明點解仲生存到

劣食

垃圾外國人好中意食

Wasabi 幾好食

你食開明將

曼城撚表示冇一間日

你非洲人？爭鮮都贏佢10條街

食開eat tokyo

曼城間大家樂好食

itsu > all

曼城撚表示冇一間壽司係食得落肚，係得一間，叫Umezushi但間野好細，得5,6張枱，長期full booking

食wok to walk

agger 價錢親民又好食

認真? London既wasabi真心算ok, 但曼城既wasabi真係豬都唔食

英國妹味殘
見到日本野食就狗衝

屌你呢間野真係開黎呃鬼佬錢，我姑奶個個星期至少叫三次外賣係佢到，佢食齋兩公婆都可以嗌到60幾鎊，食過一次同佢講自己去china town買料整好味過佢，但佢都係一樣個個星期咁叫外賣

itsu d湯麵

真係難食到屎一樣

英國梗係食荒木

壽司絕對唔會去連鎖店食
wasabi炒麵同飯其實都ok

考試懶到餐餐去火車站買wasabi就算

重點係黎都冇得食頂住癮先
利申 生勾勾港女

咖喱飯
其他狗都唔屌 試過嗌炒麵好似食電線咁
不過喺倫敦5鎊幾食得飽 真心算抵屌

間野
自己整好食過佢

曼城根本冇間好食

wasabi 5鎊幾6鎊就有兜飯或者麵食都算係咁
itsu 壽司水準同wasabi 差唔多
yo sushi 就乜鬼都又貴又難食
wagamama 呢種嚴重西化既日本餐廳唔係個個接受到

講真係英國無咩似樣既日本餐廳同埋無從選擇既前提下，wasabi 係咁多連鎖餐廳已經係好好

見到間野都唔想入去

arndale 有咩

兩間wasabi兩樣野嚟架喎

識食 我食開holborn嗰間

Wagamama 真係好唔掂 又貴
寧願食wasabi咖哩飯

itsu唔係收舗前半價都唔會去食

係呀, 只係想講曼城都有間wasabi 又唔抵又難食

寧願唔食

全部連鎖都係垃圾

Newcastle有間日本野叫Shizo(好似係)又抵又好食
老閭都好nice 推介

B'ham間wasabi其實好唔錯

外國人勁白痴
俾人呃錢

Dozo

好少出去食
但出親都食nando's

Mornington Crescent (Northern Line站) 有間叫淺草 Asakusa 好好食

Kokoro好好食

人地捨得飲捨得食 social一部份 劣食與否唔撚理

London so restaurant

Wasabi算幾高質又唔貴
之前有鬼仔friend同我講yo sushi好正好好食 跟住帶佢地去左食dozo 食完之後佢地話原來壽司可以咁撚好 然後每次約出黎都會去dozo 佢地話冇再去過yo sushi
Dozo啲拉麵麻麻 食金田家好過

Chicken Kasu Curry

鬼佬食開屎 冇計
連鎖嘅一定就鬼佬口味變fusion
有時去細鋪頭反而有驚喜

成日係oxford street見到但未去過，真係咁難食？

London既就好食 算高質又唔太貴

agger yo sushi同wagamama真係狗也不屌#

屌自膠 以為講wasabi yo sushi狗也不屌 又貴

食過一次 食到半飽頂唔順埋單

屌你估我想架，成個EX4 得佢同wagamama 又剩係得London 先有Wasabi，加上Yo sushi有 Deliveroo 雖然真係好撚難食，不過有時都要頂下癮

唔係係機場肚餓 狗也不屌

以我所知Leeds都有wasabi

Wagamama真係好撚難食

都係冇用，EX4都係冇

Wagamama好撚貴 又難食

呢句真 上次同個fd是但食都食左£60 最好食係碟中華沙律

嗰陣派餐券我先去食 好撚難食呀屌

wagamam真係痴撚線
Yo sushi食親都係為左買上火車食 唔想食三文食想食飯就會揀佢

我會食peking duck roll

你係咪講緊shijo, Haymarket 果間

食過bham間sushi passion 真心唔錯

Piccadilly station都有一間 不過我未食過

係？下次去試下先 次次都係食wasabi

電線 好貼切
成日食

留名
利申下星期出london玩

Yo sushi 難食就公認既，

Itsu 大部分都難食除咗三文魚壽司set算唔差，

Wagamama 無可否認係麻麻地，starter 一定唔會叫，又貴又少。但有啲嘢食都唔太差，例如teriyaki soba 同chicken katsu 都算食得落，所謂既拉麵就唔好叫喇，伏嚟。加上餐廳環境唔錯，通常都係我喺terminal 5 既首選，喺出面就唔會食。

Wasabi 就勝在性價比好，£5 一個咖哩雞排飯夠大碗又唔難食你仲想點？壽司set都係£7-8 老實講好食過爭鮮明將同百佳，一個星期食一次過吓壽司癮絕對唔差

利申: 讀過7年boarding school

7年boarding school 由year7讀起？錯重點

食boots meal deal 都唔食yo sushi 啦

係
可能因為我食過7年boarding food 所以幾難食既嘢我通常都食得落，冇各位巴打咁高要求

係
可能因為我食過7年boarding food 所以幾難食既嘢我通常都食得落，冇各位巴打咁高要求 [/quote]
由prep school讀起真係好撚勁 我year10黎 啲人已經話好挨得 我覺得boarding school有時啲野都幾好食 令我愛上cottage pie既地方 同埋我以前college啲pudding好高質

yuzu都ok呀 係china town不過好似唔係成日開。
london就好多間好唔錯 食過umu幾正雖然埋單都幾貴

Dozo 但真係貴

由prep school讀起真係好撚勁 我year10黎 啲人已經話好挨得 我覺得boarding school有時啲野都幾好食 令我愛上cottage pie既地方 同埋我以前college啲pudding好高質 [/quote]

我係讀完小學就過咗嚟，
每次放假都會返香港所以其實都唔係咁辛苦
有時boarding 啲嘢食其實都難食唔哂，
我最鐘意食boarding 既lasagne

痴線 想像唔到 Boarding school真係訓練到人刀槍不用 lasagne都係好撚正 Apple crumble Victoria sponge

Wasabi都係垃圾

£5-6有個咖哩飯 啲飯仲要唔係就咁用水煮 算係咁啦

由prep school讀起真係好撚勁 我year10黎 啲人已經話好挨得 我覺得boarding school有時啲野都幾好食 令我愛上cottage pie既地方 同埋我以前college啲pudding好高質 [/quote]
屌你我high school食左兩年已經頂唔順 weekend一定自己煮 求其煮都好食過佢。
同埋我係真係好肚餓先會食野 平時都係食下餅乾頂住算。
最誇張試過得翻接近50kg 51 52到真係好瘦以前。一上左uni變翻62kg 成個人正常翻

有冇Scotland 撚 有咩正日本嘢

屌 我同啲fd之前都有討論過呢啲問題 我地gcse升6th form個陣真係覺得好正好free 但啲新黎既就會好憎學校又乜又物 因為佢地好多都會覺得學校好嚴好煩 其實有free lesson算係咁啦 gcse真係好撚辛苦 gcse黎英國真係地獄咁 weekend緊係叫take啦
利申 雖然個陣成日屌college life 其實好撚掛住

係英國超過十年都冇去過yo sushi，睇見都唔想食
外國既連鎖壽司店都係伏黎，
去過一次人地自己開既壽司店，睇住個師傅整但好貴
屋企人試過買成條三文魚番黎自己切，仲正

食開engawa

真心 好撚難食

拎亞洲嘅日本嘢同英國日本嘢比
亞洲日本嘢>>>>>>>>>>>>>>>>>三十億個星雲>>>>>>英國日本嘢

我呢頭一間日本餐廳都無
淨係聽人講有一間steak house入面既刺身幾好食

我有時都會掛住嘅 其實掛住嘅係因為以前一班friend大部分時間一齊玩 比較close 日對夜對咁。
我都真係覺得好嚴好煩 可能唔習慣啦，同埋香港模式係你無boarding架嘛。放學應該係自己私人時間。
姐係你翻學時間我可以理解，但係連放學嘅時間都管住曬就 仲要連weekend你都幫我set埋timetable係咩事

Pub先係正

我寧願去iceland買叮意粉算

一次都無食過
去D asian開嘅日本餐廳仲好喇

Oxford 間edamame 唔錯

Sushi passion 麻麻咋wor

Eat Tokyo 冇再用日本米，
比起以前差左好多

貴咁多
Wasabi 性價比夠高嘛

屌呀yo sushi難食過屎
係d傻尻鬼佬先食

其實GCSE 已經free 好多喇，
Year7同8先係真正boarding 既體驗，
幾時先可以用電腦、迫你參加activity 同出去做運動、prep time 真係要你做功課、食tea 要成個boarding啲同學 一齊行去dinning hall、食早餐同tea 之前都要落common room 開meeting點名 、仲有bed time 要你訓覺。

呢種生活上到year 9先開始減少，上到sixth form 更加係一種解脫，
之後上到大學可以日日扑嘢鐘意做乜就做乜覺得好感動

佢地而家開始醒識食wasabi

真係狗也不屌

勁撚難食 又貴

屌今日懶懶地諗住叫外賣
貪得意用deliveroo叫yo sushi
真係狗也不屌

價錢貴，份量少，壽司上面塊魚生慳皮到切三角形
又唔新鮮，聞落臭臭地，咬落又硬好似放左成日
我仲on99叫左兩盒加埋成£12

做咩要咁傻呢

係英國點樣買sushi grade三文魚

鬼frd都話元氣好食過yo sushi幾萬倍

近考試想專心溫書，加上想食日本野
下次都係叫中餐外賣算

無錯我都係 原來呢間野個未汁

不知幾多外國人中意食🙄

不知幾多外國人中意食

講起都真係好懷念
我地sixth form一樣prep time 仲要我屌你老母星期六 十點prep。
早餐前meeting點名就例牌野，星期六早餐就九點 星期日就十點。想訓晏啲都唔得
bedtime又係例牌野，一定要熄燈 有時真係想做埋個assignment都唔得。

我前排聽啲細我一兩年個啲師弟講間學校越黎越嚴 preptime睇到實一實。我地間學校就好僻嘅，去個supermarket都要20-30mins，學校一般星期五就有個所謂嘅bus run車我地一轉去買野。不過架車真係坐得好唔舒服，同埋好chok啲路 腰都斷。我次次都暈車浪想嘔，之後就開始online supermaket送過黎算數。慢慢就越黎越多人咁做。之後好彩我已經讀完，佢而家ban左online supermarket 唔比上網買，真係笑撚死。

巴打而家grad左未

星期六要prep又真係慘啲嘅

好食就好食 但係有幾個個別員工嘅服務態度 我諗係澳牛level差唔多

第7年係英國，四年boarding house經驗表示wasabi 係我生命中嘅一點光，當你係一個乜柒都冇嘅town, （學校有人認為「wasabi」係一個國家）。去機場落過kings cross買盒壽司食吓簡直人生一大樂事

成半年無食 間唔中入去食都算ok 但係間wagaxxxxx 真係貴撚到 D拉面又淋betbet

最重要係個湯好似飲緊梘水定洗潔精咁

無錯 真係次次都西面

Dozo
個frd係大老世個女 去親都有折

黎左英國七年都未食過 亦都唔會食呢間

有無soton jj 介紹下壽司takeaway
唔想蹝錢食yo sushi / wagamama

酸酸地咁

笑撚左 應該知你地講邊個個別員工

好D

點解英國迴轉壽司一定係轉錯方向

有間online買過
仲試過去fish market買成條劏

係急咗少少啫 啲阿姐同燒味佬都幾正常

肯定講緊個樣未訓醒咁果個男人啦 條友好撚串

唷

其實英國有乜好食?

睇黎成日去

一見到個價錢都唔開胃啦

應該係態度同動作仲係好hea果個，落單成日對眼四圍望唔知望邊咁，但又同你講緊野同寫緊單wo

btw其實最近都好少去啦，但入邊d伙記真係印象深刻

呢間好好食，不過落左單後要等好耐
DOZO都唔錯，不過貴
Eat Tokyo 性價比高，又好食
Wasabi 簡直係大學生飯桌飯堂 去左三年，食過不下100次 又開得夜，又近學校又近屋企，而且價錢唔貴
反而未食過yo sushi ，因為year 1 已經聽過係狗都唔屌
Itsu 好似六點後半價？我聽啲fd講係幾平

係果個啦 得果個態度麻麻姐 其他都幾好

wasabi個三文魚飯團 成日係圖書館溫溫下書都會走出去買個嚟食 真心唔差

Agger
之前同班local同學食過一次
不了

幾年前去食過一次
我仲好記得個壽司師傅係黑鬼

bone daddies先係極品, 第一次食野食到屌老母

係咪拉麵個間 個陣仲想去試

屌，過兩日去試下先

黎左英國六年一次都無食過

那個真的係壽司

狗也不屌，根撚本唔係拉麵黎架

你哋sixth form 算嚴喎，
我果邊基本上你夜晚唔好嘈你就幾夜瞓都得，
weekend 就直接落town食，我哋果度行落town都係20分鐘，
雖然個town好廢

我今年讀埋master 就搞掂，
而家趕緊deadline

只有唔難食 未食過好食

yr7 就已經係英國讀緊boarding
多謝Jamie Oliver 學校所有野無鹽無糖無油無味...
之後轉咗去公校真係好似食屎咁

我果間wasabi都好近學校喔, 唔通大家都同校？

我依家就食緊

睇見盒飯都唔開胃喎

Agger...

Wasabi香港都有 幾好食

香港有wasabi?

真係?

但就算真係有 番到香港都唔會食啦

掛住英國嗰陣都可能會既

係啊係啊 唔好意思唔記得點串

Man有無手足今晚一齊食大家樂

香港city super都係搵個菲藉阿嬸搓壽司 但賣九十幾一百蚊一set

呢間刺身英國唔計London黎講已經算係超水準
利申: 曼城巴打

岩岩食完先見到個post sor...
再揾晚食?

man嗰間wasabi除咗咖哩雞扒飯，其他真係狗也不屌

係英國食日本野係最戇鳩 垃圾

兩間都係垃圾屎
琴日有人話wagamama 有野好食
我真係懷疑佢食開屎

好想搵人陪我去倫敦kanada ya食拉麵

食開eat Tokyo

Edinburgh 個haymarket 一出火車站轉右有一間

講起就肚餓 啲辣菜好正

l

真係唔錯 有排一星期一次

Tokyo season

只食金田家同Eat Tokyo
Eat Tokyo個滑蛋豬抵撚到仆街

[img]

Wasabi 認真高質 成日食

仲有Dozo

wasabi係個咖哩同飯叫做似啲樣
但舊仆街雞扒可以炸燶照上碟畀人。食撚咗10鳩年日本菜，明將食過，懷石料理又食過，燶鳩咗嘅炸雞扒呢間真係第一間

itsu啲壽司呢，百佳吉之島嗰啲都好味過佢。itsu啲飯盒呢，狗飯都好味過佢。itsu啲熱食呢，睇見都唔敢叫。

wagamama只係for鬼佬同未試過嘅香港水魚入去，俾佢呃咗13鎊之後冇下次。講真丫，你與其搵個阿差去煮日本菜，不如索性買部機番嚟，叫部機嘔碗牛肉飯出嚟啦，反正差唔撚多啫

yo! sushi 就叫佢收撚皮啦。試過唔識死走去嗌碟炒麵頂下肚（諗住以為香港元氣嗰啲唔食壽司可以嗌熱食），順便叫支啤酒爽下咁啦。屌佢老母冚家富貴正契弟，佢居然攞裝前菜嗰個碟仔上，份量細到麻雀都食唔撚飽，仲要收人4鎊！屌你！wasabi盒19咖哩飯都係6鎊咋，人地個份量係你4倍呀！仆街！

倫敦有間叫昇龍嘅拉麵又係麻麻地，有乜理由拉麵落紅酸薑架，朕味都唔撚同，俾啲日本拉麵師傅見到都應該成碗掟出街

倫敦撚可以食eat Tokyo，個double份量嘅咖哩豬扒飯可以分兩餐食，其他就唔錯啦
另外 new bond street 有間都幾正宗
拉麵就金田家，不過係貴咗啲
British Museum 附近有間大阪燒舖頭都唔錯（個燒餅係喺你面前燒俾你）

山小屋都唔差

姐團食金田家

組*

金田家

有冇人14號睇sup9 moment